汪浩：希望香港越亂越好...

條片有講中共本性
而家維尼學緊毛魔對付西藏個套黎對付香港
「希望西藏越亂越好，可以鍛練軍隊，可以鍛練基本群眾，為將來平叛同實施改革提供充分理由」
簡單黎講
唔該你班撚樣BE WATER

我都10分鐘前睇咗
條維尼熊 學條臘腸毛 玩統治西藏個套...
唉

大亂大治，不被捕，減少消耗為目標

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

push

你個女肯為個捐驅未？

維尼係毛魔FANS黎
所以中共手段係從來無變過
真係要香港人了解下中共D黑暗手段
知己知彼 百戰不殆

為國

9月8日美國領事館呀！！！！！！

9月9日美國國會復會！

9月8日(星期日)
美國領事館(遊行路線待定)

唱住美國國歌 (最好揮埋國旗)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

Click個play制聽下先啦！！！

記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Donald Trump都retweet!!!!

聽手足唱既版本真係會聽到流馬尿

全民發夢合唱 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"

九月八日、
十月一日 支那國慶發夢同我一齊唱！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

唔緊要 連登仔都係毛魔FANS

目標無變過喎
既然後生都無將來，咪攬炒等香港變Tibet，同班收成期攬炒囉

片中重點
1.ENGLISH係度加強緊台灣軍備 有可能打柒中共
2.中共死唔記錯 只會東怪西怪
3.維尼係毛魔FANS 可以為左權力犧牲香港既國際金融地位同全世界反面

聽完我覺得
要加速攬炒

1 曬鳩氣
2 expected
3 expected

其實呀維尼哥係咪無腦 再搞落去對中國一d好處都冇 企到咁硬好咩

其實毛魔個陣差唔多搞到中共就死
係有其他開國元老同蘇聯幫手救返起叫好少少
不過2019年得班廢柴已經都救唔返
中共好天真咁認為只要食幾年草外資就會返黎

佢自從上任以黎 一帶一路 （好多國家收左皮，仲玩緊都係非洲窮國），瘋狂起高鐵（負債5萬億），debt to gdp ratio 創新高，而家仲同美國硬碰硬。佢無樣野係搞得好 中國比呢d人治國真係好撚慘 。

我唔係咩經濟學家，不過就咁睇中國4-5年內經濟可以全面收皮。

其實係TWITTER既反共大陸人屌緊維尼洗撚哂大陸D錢
仲有維穩費同社會信用體系一年比一年甘
我覺得中共出年年中就大陸各地動亂

係叫雜種狗 屌佢老母

動亂呢個難d 但洗哂d錢就真係好撚on9 中國人辛辛苦苦開放幾十年 比佢一鋪清袋 希望侵侵連任到 打殘佢 好彩侵侵意識到佢危撚險 再搞落去比佢玩多十年就真係變第二個納粹

奧巴馬又係on99 做撚左8年 乜都未搞過

而家要諗辦法 其他國家都加入制裁

奧巴馬左膠
侵仔由11年開始已經PLAN緊點樣玩殘中共
佢D𡃁都係反共黎

點解11年既 咁早？而家我地可以點贏

拉哂全世界落水
唱衰支那CHINAZI
引起全球排支
要時刻留意侵仔同日落帝國新動向
中共越好香港越差 中共越差香港越好

佢唔講我都唔知當年西藏都係一國兩制
不過十年貨仔玩完